認真，TVB有無播過銀河天使？

細個記得係TVB至net小人類睇過銀河天使第一季，但係上網查唔見到有
唔通我中左曼德拉效應

冇睇過

好似係亞視播

有播過，但內容太暴露，女主角成日露波，結果當時有家長打去投訴，播左幾集就cut左

十幾年前喇，01年首播

比人投訴唔是平野綾套銀河戰警？

搵到喇，thx😂😂

我記錯，你岩，係呢套，仲記得果時睇到扯曬旗，自此tvb購動畫題材開始保守

原本好似係深夜動畫？

套野d囡囡對波係咁搖